最易功 最易拎裝既狗屋

會唔會係呢到？仲要冇人守

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

伏味濃，勿去

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

毅進連字都寫錯

推

唔會

On9，好撚僻，冇街坊
咁都俾你引到就碌柒啦

白痴